你約我叫雞 然後我叫雞佢話5舊吹簫好快

看看佢對燈 淫濺索爆街
最後佢阿媽都上埋

咩歌

郭富弱嘅個個讚你乖